[0.0]
<no-speech>
[3.565]
<no-speech> rồi thôi được rồi <no-speech> đúng <no-speech> đúng thật là <no-speech> vất vả <laugh>
[7.675]
<no-speech>
[9.385]
thôi đi mày <laugh> <no-speech> cái gì nhỡ
[11.655]
<no-speech>
[13.365]
rồi rồi <no-speech> còn có mấy cái nữa thôi
[15.825]
<no-speech>
[16.855]
ờ <no-speech> cái gì nhỡ <no-speech> nhưng mà <hes> mày ơi ngày mai chắc là <hes> tao định về buổi chiều <no-speech> hoặc tối mai tao về <no-speech> nên là ngày mai mày có nhà không
[26.775]
<no-speech>
[28.085]
<no-speech> về <hes> quê tao ấy
[29.995]
<no-speech>
[32.425]
ờ <no-speech> về <no-speech> thế à đang bảo là <no-speech> ngày mai mày có nhà thì tao với Ngọc qua chơi buổi ban ngày thôi không có tối mai hai chị em mày lên đường
[39.805]
<no-speech>
[43.685]
sáng nay á <no-speech> sáng nay phải đi làm tối nay thì hết vé đâu còn vé đâu <no-speech> à sáng mai hết vé <no-speech> không còn vé
[51.815]
<no-speech> ừ <no-speech>
[55.945]
thì lúc nãy á <hes> định không có ghé sang con Ngọc thì con Ngọc nó bảo nó không về thì tao ở lại <no-speech> con Ngọc giờ nó bảo nó về thì thôi tao về với nó <laugh>
[63.655]
<no-speech>
[65.065]
nếu không thì ở lại
[66.105]
<no-speech>
[69.245]
kệ tao <no-speech> <laugh> tao về tao <no-speech> tao về tao ăn theo <no-speech> <laugh> về
[73.555]
<no-speech>
[74.625]
hả <no-speech> về cũng được ăn theo mà <no-speech> về tao được ăn theo mà <laugh>
[79.865]
<no-speech>
[81.545]
hôm trước ơ <hes> cái hôm vừa
[83.265]
<no-speech>
[86.115]
thế à <no-speech> ờ thế thôi thế để sáng mai <hes> chắc là tao ngủ <no-speech> thế là trưa mai tao ăn cơm nhé
[91.775]
<no-speech>
[96.985]
ớ chứ <laugh> <no-speech> ớ chứ tao tưởng mày chỉ đến ngồi chơi thôi chứ mày cũng ngồi mày ăn à
[101.035]
<no-speech>
[108.545]
<no-speech> lúc nào ấy nhỡ
[109.735]
<no-speech>
[114.135]
là cái thằng hư hư á
[115.475]
<no-speech>
[117.555]
a <no-speech> a có phải cái thằng học trường võ trường viết gì không <no-speech> vật viết à đúng không
[122.405]
<no-speech>
[123.735]
<no-speech> đúng không
[124.365]
<no-speech>
[128.575]
<no-speech> ờ ờ kiểu vật đúng không đô vật đúng không hay là cái gì ấy nhỡ
[131.525]
<no-speech>
[133.265]
ờ ờ đúng rồi tao nhầm <no-speech> tao lại cứ nhớ là cái <hes> cái đứa hư hư cơ <no-speech> ừ đúng rồi Đức này nó ngoan mà
[139.395]
<no-speech>
[140.975]
nhưng mà vấn đề là ngày mai bảo là ít ra có mày ở đấy tao còn có cớ gọi là đến ăn cơm với bạn <laugh> <no-speech> chứ như sáng mai <no-speech> trưa mai tao vác mặt qua đấy tao ăn cơm với bố mẹ mày à
[150.845]
<no-speech>
[154.355]
ơ <laugh> <no-speech> rốt cuộc trưa mai tao phải sang đấy tao ăn <no-speech> tao ăn với ai
[159.395]
<no-speech>
[160.825]
hả
[161.455]
<no-speech>
[164.455]
nhưng mà <hes> mai đi ăn cỗ lúc mấy giờ
[167.165]
<no-speech>
[172.895]
mượn
[173.425]
<no-speech>
[177.185]
ờ <no-speech> thế thôi hay là mai <no-speech> hay là mai mày chỉ sang mày ngồi à <no-speech> à <hes> ngồi chơi uống nước thôi còn về nhà ăn cơm
[186.055]
<no-speech>
[188.135]
thế này <no-speech> không thì mai á mày đi chợ đi mày đi chợ xong mày để thức ăn ở nhà tao qua tao nấu cho
[193.535]
<no-speech>
[195.525]
ờ <laugh> <no-speech> chả mấy khi lâu lắm rồi tao không được nấu cơm
[199.225]
<no-speech>
[200.055]
ờ <no-speech> nhớ lần đấy <no-speech> mày có để cho tao nấu
[204.025]
<no-speech>
[205.045]
không không ai mười hai giờ gớm mai <hes> mai chắc khoảng tầm mười rưỡi mười một giờ gì đấy sang nấu <no-speech> xong mày đi ăn cỗ về ăn là vừa chứ gì
[212.875]
<no-speech>
[214.915]
<no-speech> <laugh> thế mấy giờ
[217.315]
<no-speech>
[220.215]
ơ sao đâu mai để tao sang tao nấu cũng được nói chung là lâu lắm rồi cũng không nấu cơm <no-speech> thì à <hes> nấu đi rồi mày <no-speech> với bố- <no-speech> mày với bố mẹ về rồi cả nhà ăn cơm cũng được
[231.175]
<no-speech> không thì <hes> hai bác ăn ở đâu thì ăn còn mày phải về ăn cơm
[235.235]
<no-speech>
[237.375]
<no-speech>
[240.365]
<no-speech>
[245.145]
ờ thì <hes> chắc là chơi <breath> đến tầm <no-speech> bốn năm giờ chiều gì đấy xong rồi về chuẩn bị hành lý để bảy giờ l- đi về thôi
[252.785]
<no-speech>
[254.645]
đây lát nữa chạy qua cái chỗ đấy lấy vé <no-speech> nhưng mà <no-speech> thực ra thì <hes> cũng <hes> đi ô tô muốn đi ô tô cho nó tiện nhưng mà đợt này <no-speech> ô tô nó <no-speech> nó hay dừng lại nó bắt khách lắm không thích
[266.055]
<no-speech> thứ hai nữa <no-speech> đi nó tai nạn tai nhiếc sợ bỏ xừ a thôi chả <no-speech> mấy ngày hôm nay chắc là đông chắc là bọn nó về đông ấy <no-speech> nên là cũng ngại chả muốn đi ô tô đi tàu cho nó <no-speech> an lành
[277.425]
<no-speech>
[283.105]
ờ thì à <hes> chưa
[285.095]
<no-speech>
[291.645]
<no-speech> ờ thế à <no-speech> nhưng mà
[293.475]
<no-speech>
[294.485]
<no-speech>
[295.245]
<no-speech>
[296.135]
nhưng mà tao đang <hes> thì đấy tính là đến <hes> <no-speech> thứ hai hả <no-speech> thứ hai là nhưng mà thứ hai thì tận à <no-speech> mười hai rưỡi đêm tao mới lên tàu cơ mà nghĩa là- ba giờ sáng ngày thứ ba tao mới ra Hà Nội
[308.055]
ở được thêm <no-speech> một ngày thứ hai nữa mà
[310.755]
<no-speech>
[313.335]
<no-speech> <laugh> không <no-speech> không phải đâu căn bản là <no-speech> cái hôm hôm qua đấy là đi từ Vinh vào <hes>
[324.435]
từ Vinh ra Hà Nội không là phải đi <no-speech> qua ga Thanh Hóa <no-speech> mà thế là tao lỡ nói với mẹ tao là chuẩn bị nhiều đồ ăn đi xong khi nào tàu nó dừng ở ga Thanh Hóa thì vứt lên cho tao
[333.655]
<no-speech>
[334.485]
nhưng mà <no-speech> tao tính là từ Vinh mà về Thanh Hóa là mất ba tiếng đồng hồ không bình thường là vẫn như thế <no-speech> có hôm qua nó đi kiểu gì mà đi có hai tiếng rưỡi nó về ga Thanh Hóa rồi <no-speech> mà cái bọn <no-speech> mà cái bọn tàu nó cũng mất dạy
[346.325]
nó không không báo gì với tao <no-speech> nó quên nó không thông báo gì là sắp đến ga Thanh Hóa sao sao cả đến ga Thanh Hóa rồi nó mới báo <no-speech> mà khổ cái toa mình ngồi toàn người ra Hà Nội <no-speech> tức là
[357.695]
nếu như mình ngồi ở cái ga <hes> <no-speech> Thanh Hóa ấy thì lại ừ thì lại có người người ta đứng lên người ta chuẩn bị xuống ấy <no-speech> thì mình lại còn để ý đằng này lại chả có ai cả <no-speech> làm mình cứ ngồi <no-speech> ừ cuối cùng
[369.055]
cùng là <no-speech> tao gọi điện cho bố bảo là bố ơi thôi chắc là không kịp đâu ờ <hes> con <hes> đi thẳng ra Hà Nội thế là bố tao có vẻ bực lắm bố bảo là
[376.475]
<no-speech>
[378.345]
<no-speech>
[378.745]
<no-speech>
[381.365]
thì thế nên là bảo thôi hai chị em phải <no-speech> phải đi lấy ra đây không thôi bố mẹ tao ờ <laugh> chết ngộp <no-speech> <laugh>
[391.935]
<no-speech>
[394.055]
tuần sau có đỡ bận không
[395.215]
<no-speech>
[397.375]
ờ tao cũng <no-speech> thứ bảy chủ nhật ờ nhỡ thế tính ra tao được ở nhà có hai ngày thôi
[403.225]
<no-speech>
[404.195]
nhưng mà thôi ít ra <no-speech> cũng <hes> đỡ cũng không bị <hes> chen lấn xô đẩy như đi ô tô
[410.745]
<no-speech>
[412.045]
<no-speech>
[412.455]
<no-speech>
[413.645]
thế <hes> à thế dạo thế dạo này ừ <hes> bố có vẫn <no-speech> có phải đi tiêm không hay có phải làm gì không
[419.955]
<no-speech>
[421.015]
uống thuốc à
[421.695]
<no-speech>
[426.755]
thì *bởi* nhưng có ăn được không
[428.085]
<no-speech>
[433.955]
thế à <no-speech> thế à tao thấy bố mày hút thuốc lá nhiều quá bảo đừng <no-speech> đừng hút nữa
[438.615]
<no-speech>
[442.855]
không mày phải nó- <no-speech> phải nói chứ cái này <hes> ảnh hưởng như thế trước một lẩn trước đã một lần
[448.625]
<no-speech>
[452.395]
mà <hes> phổi phiếc chứ có phải là ấy đâu <no-speech> ho ấy mệt thiệt ấy sau này
[457.195]
<no-speech>
[458.145]
(()) khổ quá <no-speech> không cai đi ví dụ không ví dụ như ví dụ như không bỏ được <hes> hoàn toàn ấy thì bảo hút bớt đi <no-speech> cố gắng hạn chế không không hút nhiều như
[468.865]
<no-speech>
[475.745]
trước
[476.015]
(())
[476.36]
